我的做法是从前往后遍历start字符串，有一个下标now标记end字符串遍历到哪儿了。

遍历start时遇到L则从now开始遍历到i，如果遇到R则不可能，返回false，遇到L则继续遍历start

遍历start遇到R则先把end遍历到i，如果路上遇到L或R，则为false，然后开始往后找R，如果没找到或者先遇到了L，则返回false。

除了这个之外还需要判断两个字符串的L，R，X的个数是否相等，总共需要遍历两遍。


还有的做法就是将两个字符串都遍历到第一个非X的字符处，然后判断两个是否相等以及下标关系，这样只需要遍历一次。
